朋友唔重要

當拍左拖之後，跟住冷落舊朋友，到最後發現得番自己一個

當最好既朋友同成日見既朋友係男朋友

得罪講句抵鳩你死